朋友想代我係連登高度讚揚警察

有個朋友係做消防 經常做好多唔同case都要同警察合作
例如係lock-in 跳樓 甚至先譴急救有人人事不醒都會叫埋佢地
佢就同我講以家警察嘅效率好高
例如消防承諾市區要6分鐘到場 好多時候警察/便衣都會同步或差唔多時間到場 多數都十分鐘內
所以希望我係連登同大家高度讚揚一下佢地嘅效率
報警後多數好快有人會黎到
大家一齊讚揚下 話曬俾身邊啲朋友知

Ok

真 試過喺茶餐廳嗌凍檸茶走冰唔洗3分鐘就有警察出現

現實係打架唔黎 人事不省都唔黎
叫極都唔黎 除非你想玩死消防救護

天台去地下最多咪3分鐘

我都試過啊

有個啊婆(下就兩三點左右)係m記瞓低

突然之間就有個便衣行出嚟